拜燈已經贏咗，共產黨又多幾年休養生息

大家請認清事實

拜燈 贏硬

直情稱霸啦
仲休養

馬化雲你都好可憐

幻幻準備

全世界都學中國話

多謝雲ching 同麵麵當世兩大高手合力

地渣姣 禾閪斃燈

贏撚硬！